{
    "question": "Dongeng Si Kabayan ngala nangka asup Kana dongeng\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dongeng jenaka</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tembang-gambuh-nduweni-guru-lagu-yoiku-341",
            "question": "Tembang Gambuh nduweni guru lagu yoiku\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Guru lagu yaiku tibaning swara ing saben pungkasaning gatra ( jatuhnya suara vokal di setiap akhir baris). </p><p>Guru lagune tembang gambuh = u, u, i, u, o. </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-memenuhi-kebutuhan-barang-yang-belum-tersedia-di-dalam-nege-622",
            "question": "untuk memenuhi kebutuhan barang yang belum tersedia di dalam negeri maka pemerintah mengadakan kegiatan ....... untuk mendatangkan barang yang dibutuhkan \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>impor</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>impor merupakan kegiatan mendatang barang dari luar negeri sedangkan ekspor merupakan kegiatan mengirim/menjual barang ke luar negeri</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulis-aksara-latine-p-35-tolong-di-902",
            "question": "Tulis aksara latine !\r\n\u0e41\u0e1c\u0e1a\u0e1ap \r\n\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e42\u0e0d\r\n35.\r\ntolong dijawab kak besok dikumpulkan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0e41\u0e1c\u0e1a\u0e1ap </p><p>\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e42\u0e0d = ketik p</p><p>seperti ho</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "amanah-itu-bisa-berupa-a-berita-c-kejelekan-b-pengaduan-d-579",
            "question": "Amanah itu bisa berupa ....    a. berita\r\n\r\nc. kejelekan\r\n\r\nb. pengaduan\r\n\r\nd. kebajikan\r\n\r\n*Note : Pliss jan ngasal kaka\r\nT^T\r\n\r\nPoinnyaaaa, mon maap kalo dikit UvU\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. berita</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. kebajikan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAAF kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-bahan-bahan-yg-termasuk-isolator-326",
            "question": "Sebutkan bahan-bahan yg termasuk isolator?!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>karet.</p><p>kertas.</p><p>kain.</p><p>kayu.</p><p>plastik.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "biaya-produksi-untuk-membuat-satu-tas-plastik-adalah-rp-20000-749",
            "question": "Biaya produksi untuk membuat satu tas plastik adalah    Rp 20.000,-. Berapa harga jualnya bila keuntungan\r\ndiambil sebesar 50 %...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>3</strong><strong>0</strong><strong>.</strong><strong>0</strong><strong>0</strong><strong>0</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>biaya produksi = 20.000 dengan mengambil keuntungan 50%</p><p>harga jual = 20.000 + (20.000x50%)</p><p>harga jual = 20.000 + 10.000</p><p>harga jual = 30.000</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "40-bagaimana-cara-membaca-bacaan-iqlab-tolong-di-jawab-ya-dan-j-795",
            "question": "40. bagaimana cara membaca bacaan iqlab?    tolong di jawab ya dan jangan asal yaaa \r\n\r\ntugas Al-Qur'an\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Cara membaca Iqlab yaitu dengan cara menggantikan / mengubah huruf \u0646\u0652 ataupun tanwin \u0640\u0640\u064b\u0640\u0640, \u0640\u0640\u064d\u0640\u0640, \u0640\u0640\u064c\u0640\u0640 jadi suara huruf mim sukun ( \u0645\u0652 ), oleh karenanya ketika nun mati ataupun tanwian akan bertemu dengan huruf ba (\u0628 , maka bibir atas dan bibir bawah tersebut posisinya tertutup, dan juga diiringi dengan suara dengung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah :)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Cara membaca Iqlab yaitu dengan cara menggantikan / mengubah huruf  \u0646\u0652  ataupun tanwin  \u0640\u0640\u064b\u0640\u0640, \u0640\u0640\u064d\u0640\u0640, \u0640\u0640\u064c\u0640\u0640 jadi suara huruf mim sukun  (  \u0645\u0652 ), oleh karenanya ketika nun mati ataupun tanwian akan bertemu dengan huruf ba (\u0628 , maka  bibir atas dan bibir bawah tersebut posisinya tertutup, dan juga diiringi dengan suara dengung kurang lebih 2 harakat.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Membantu </p><p>Follow ya :v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-merupakan-contoh-peristiwa-kegiatan-sehari-hari-yang-310",
            "question": "Di bawah ini merupakan contoh peristiwa kegiatan sehari-hari yang menunjukan adanya gaya gravitasi, kecuali...    a. jatuh nya buah durian dari pohonnya ke atas tanah \r\nb. uang logam yang di lemparkan ke atas kembali ke bumi \r\nc. bola sepak yang di tendang ke atas kembali ke bumi \r\nd. Udin dan Edo sedang mendorong meja \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. Udin dan Edo sedang mendorong meja</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Udin dan Edo sedang mendorong meja </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu, maaf klo salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-karakteristik-bus-216",
            "question": "Tuliskan karakteristik bus\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>Karakteristik Topologi Bus</h2><p></p><h3>Adanya kabel utama yang fungsinya sebagai pusat lalu lintas data. Setiap node akan disambungkan secara serial dan ujung kabel utama akan dipasang terminator untuk menutupnya. Biaya yang digunakan untuk membangun topoloti bus lebih murah.</h3>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Karakteristik Topologi Bus</p><p>Adanya kabel utama yang fungsinya sebagai pusat lalu lintas data. Setiap node akan disambungkan secara serial dan ujung kabel utama akan dipasang terminator untuk menutupnya. Biaya yang digunakan untuk membangun topoloti bus lebih murah.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengapa-air-di-bumi-tidak-pernah-habis-walaupun-digunaka-945",
            "question": "Jelaskan mengapa air di bumi tidak pernah habis walaupun digunakan terus menerus! \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Karena Adany Siklus Air Dan Tanah Yang Dapat Menyimpan Air</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah,, Jadikan Jawaban terbaik yaa</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena 70%planet kita terdiri dari air</p><p>67%air asin</p><p>3% air tawar (air tanah,air sungai,danau,dll)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}